[I/A] Stranger Things: The Game

介紹

Stranger Things: The Game
美國好多正評
香港都有上架
懷舊畫風動作game
免費！

等緊出第二季前可玩下隻game

玩到第三關 好驚汁少左野

我都係出左第二季劇依家先剛玩
好似陳年2D版Zelda咁玩
但唔同角色有唔同技能
操作簡單易上手
以免費影視作品手機game黎講算唔錯

玩緊Normal
Classic會唔會難好多？

拎齊所有野但97.3％
到底仲爭乜

係咪未用eggos開呢個箱?
或VHS未齊睇Trailer?

睇曬喇 全部野都拎齊